講真，住緊3000萬up嘅樓，月入不少於10皮先學人買Hermes啦！

無咁嘅background學人揹Kelly其實好能柒
係呀我講緊你呀公屋妹馮盈盈

咁起碼人地都有大碼頭 合理丫
識人個老公做低級公務員都學人曬Hermes
真係唔知D錢點黎
可能返工真係打發時間掛

聽到班窮閪港女要儲錢買Hermes，寡人真係笑能左

職位低=冇野做=炒股

你估個個都做到麵神咩，有錢一早買豪宅啦，曬袋有閪用咩，呢啲窮閪從來唔會曬屋企裝修

蕭生夠唔夠資格買

死5毛 咪能入我個post呀呢度唔歡迎你呀

人哋送又唔得啊？

Fyy本人？
送得Kelly Birkin呢啲，一定服侍得契爺好舒服啦

住公屋真係唔應該買hermes, 就算你拎住隻hermes, 人地都覺得你係用假野

唔好話住公屋，普通幾百萬私樓學人揹Hermes咪又係柒
去到Hermes一留個地址，sa都揞住半邊嘴笑

影響到你邊方面?

而家搵十零萬月入，住唔到3千萬樓wor

手袋咋wor
同埋大家都係用投資角道黎買

柒都唔笑得？

我傾向於靜靜地睇住佢地柒

人地買咩關你咩事
唔講以為你係Hermès ceo

知唔知咩叫有家底？

窮閪無得曬屋企，咪囇吓袋呀幾萬蚊嘅n手車囉

係，相熟sa成日同我講呢啲笑話

笑都唔得？窮閪真係好惡

円呀？

有家底又未必10萬收入wor

咪係 宜家周街都係Hermes 啲袋
搞到好似啲買餸袋咁
拎住個愛瑪仕以為好撚型
買野個陣 又要左計又右
真係好撚肉酸

10萬零用錢都無叫有家底？

阿豬阿狗都買
Sa同我講，有啲一見個地址仲cheap過自己住個啲真係會忍唔住笑

有sugar daddy 就得啦

住緊千五萬樓但月入40萬孭唔孭得

樓主， 聽完你講立即覺得自己用唔起， 有隻新B25 黑金想放， 收唔收？

入門款好平，有無入過去架

有人住公屋無業都揸緊458四圍食囡 仲要食到果隻
樓豬又點睇

唔明買樓同買名牌袋有咩關連
我住條窮鬼屋苑夠有幾架法拉利啦, so?

拎個Hermes 出入公屋咪又係比人當假野
嗦性買個假算啦......

Fyy都公屋妹

得愛馬士皮帶算唔算

點樣用錢都要你過問

下 fyy屋企有家底ga wor
唔係住公屋

通常住得3000萬既樓 總資產都過億

拿住坐公共交通工具先肉酸

有家底會冚家租樓住？
由月租2萬搬去月租4萬豪宅？

多鳩餘有三千個立即移民好過

見過 柒到喊

一個袋幾萬蚊
買啲幾千蚊既野就左諗右諗
好撚肉酸

啱

笑下都唔得

都係柒，不過無個啲無錢學人揹Kelly birkin咁柒

公屋妹學人租將軍月租4萬豪宅

柒囉，傻閪

食返公屋妹門當戶對

講緊Kelly Birkin，可以有幾平？符唔符合你身份？
你做譚仔阿姐一個月人工都買到個Chanel啦

有一樣野叫公屋富戶 大把大陸人香港住公屋拎著數 大陸收埋大把錢

又唔係洗你錢買
自己洗自己錢買野都要忽你批鬥
番工番得辛苦 儲錢黎買自己鍾意既野都唔得
唔通一定要供一世樓先岩咩on9
你理得人d錢點洗

你柒咗仲咁掦

其實要用個袋去証明自己已經on9

真係幾柒， 原價sogo買， 而家放出去16-17萬
我就唔洗配貨既

FYY應該超過10皮

得罪講句，未夠班，一寫地址就霸氣盡失，建議儲下錢換樓先

又唔係洗我錢，話知佢買咩

黑色好能柒喎，你依家去買都唔洗配
咁都有得笑，上次有無去整馬仔先？你唔知全場都唔洗配貨？仲sogo
無就收返埋啦柒頭，咁都有得笑
Btw,你係咪傳說中月入2皮嘅保安大業主？

咁大袋，你咩名堂呀

原來唔撚識既， 一講就露晒底，連大三金剛同配貨都9 唔搭8

其實hermes 嘅袋係有好高嘅入門要求
你要一次買其他嘢買夠唔知幾多錢 先會offer 比你睇佢啲袋
所以 如果你見到一個唔太有錢女仔有Hermes 袋 可能就係契爺有錢

你的sa就是你

保安係屈sir, 月入2皮係3 zero

樓主 , 我用緊隻kelly 搭緊地鐵 覺得用唔起
你收唔收我隻袋

整馬仔我覺得又無聊又得意

最on9係d人2000蚊買棵gift既聖誕樹
我賣左10棵都有媽咪係咁笑 200蚊我都唔買呀

睇左咁耐先有正常留言
人地啲錢鐘意點洗咪點洗
理得你買名牌定地攤貨
樓主應該都係啲買唔起又唔抵得人地用嘅人
以公私樓去評價一個人有無價值
同用職業去分貴賤有咩唔同

老公只係其中一條水魚
貪名牌的女人無可能搵條窮撚

你up乜春

係條街見到好多後生女都用hermes

大把身家過億嘅人搭地鐵嘅，不過你係咪其中一份子先？

可能係A貨呢
淘寶勁多A貨相似款

唔係匯璽咩

人地買咩關你咩事咩

mini e 鋪頭價15000蚊針ma . 代購炒埋都唔洗2萬
你就唔識價

我老婆洗我錢買HERMES 都無你咁嬲

一隻普通Hermes先兩二萬，洗唔洗3000萬UP樓
揸BENZ 五六十萬咪要住過億樓

Fyy 有何家少爺包
人地射幾十億精落佢個閪 拎返個包包好公平

吹呀，唔啱聽咪上一頁囉，唔俾笑無錢扮大袋？

有無睇新貨㗎？何家大少驗完貨唔收貨，最新係65歲陳國強

盲㗎？講緊Kelly birkin

你咪又係窮閪

靴物匙

真
就算係真貨都配唔上隻牌子個高貴氣質

咁你係咪身家過億先？

想笑fyy都無問題，但呢句偏激咗啲喎。
Kelly birkin都係十萬蚊個袋，住普通私樓點會買唔起

以我所知有好多歐洲代購

的確係呀 , 但送個袋姐, 都仲有能力。

住緊(Full paid) 3000萬up嘅樓

唔好篤爆佢係公屋出身啦
佢一直好努力咁扮自己係名門千金
講到自己屋企點富貴法
原來都係全家租個2萬5蚊既單位
手持咩物業都up唔出

Kelly普通皮一隻都8萬蚊港紙
加埋1比1配貨
姐係16萬先攞到個袋
限量款特別皮起碼30萬以上

笑撚左 我識前香港Hermès 個gm（今年番咗法國個位） 見佢時成身一件Hermès都冇

可能外國買㗎呢
我係歐洲買lindy 都係就咁入去買仲要平過香港

以前見過有個OL搭地鐵用Hermes袋。

既然咁有錢唔揸車都搭的士啦吓哇。

我有個女同事又係好中意話買袋係投資，轉個頭賣返出去都有賺

唉 你真係好可憐
個人啲價值觀錯曬
講唔過人就叫人走
咁你咪學人開po啦

手袋鐘錶年年加價，二手折讓又少
移民走佬，俾人凍結戶口都好，都可以放上網賣
只係d細蚊仔以為人地係show off

既然重點係批評住公屋既人用名牌充大頭好肉酸
咁點解唔講埋啲住公屋又戴勞 仲要月供個啲寒酸仔

On9
普通人買手袋最多叫保值，
賣返出去有賺嗰啲一定係限量版先炒得起價
限量版都唔會咁易比普通人買到

認同
其實一律唔係有錢人用名牌都好柒

利申：窮L 一年前仲好鍾意買名牌 而家唔會再買

其實妳買唔起 又要酸 都唔洗周圍話俾人知掛..?

次次經過hermes都好多人排隊

窮撚會zoom到近一近隻勞
有錢佬會影屋企樓梯 、隻勞唔覺意入鏡

咪係
甘比會話自己投資手袋
普通人話自己投資手袋個啲 係咪以為自己咩緊同甘比一樣價錢既袋

D sales 搵幾多錢？
Staff sale 果陣d 窮閪sales有無買？
講到底大家都係窮閪 唔洗分得咁清楚

真心想問下佢呢d袋使唔使30萬以上？

唔洗
佢隻herbag picotoin 個啲都係2萬蚊

隻Kelly雙拼色普通皮20萬有

好似話係佢老竇18歲就送第一個Hermes比佢

Picotin 普通料黎
2萬蚊就有 唔洗配貨 人人都買得

係囉香港地求其街邊搵件阿叔手上隻Daytona都廿皮以上啦
點解連登仔講到一個女明星買名牌袋好撚難咁？

成個奶粉袋咁都咁多人追

見住佢扮有錢女扮得咁出力真係笑咗，佢個公屋暗星男朋友點頂唔順佢

Fyy唔係揸bc咩

雖然個樣似屋邨妹

馮盈盈mon緊 post啦

傻閪，唔笑得就唔好上連登啦

笑死 奶粉袋
你形容得好貼切

你話咩咪咩囉

咪係 馮盈盈都算多廣告接啦 草幾年錢都買到
公屋月供勞個啲又冇人笑？

名店sales應該可以搵好多錢

華生！！！

窮閪不願面對

成個月租金

唔係bno咩？

條公屋妹又嬲了

以前Hermes比中女用，sell 簡約奢華成熟款
依家廿幾歲都揹，揹到自己老哂

都係個句，搵到錢仲全家月租4萬將軍澳豪宅？

酸到呢樓豬你又住緊幾錢租嘅樓？

Hermes d袋有咩咁吸引
我老豆比咗個鱷魚皮mini kelly我
轉個手就賣返
我寧願袋20萬好過

仲有hermes 唔駛留地址
填電話都得

用一個手袋黎分人唔work
有錢女平時最少拎袋，多數係咩都唔拎
因為佢地好似超蓮咁d嘢塞曬係車度，有咩去車拎/叫司機拎比自己

無咁大個頭就唔好學人帶咁大頂綠帽啦

又未必嘅，供樓利息咁低，做下其他投資回報仲好

Ching識嘢，樓上好多傻閪

有錢人洗鬼囇袋咩，人哋影一影屋企聖誕樹贏曬啦

嗱，有錢人都會搭地鐵嘅

P牌引戰狗

咪撚柒啦
你知唔知Hermes要保值，起碼要有個衣帽間，有溫度濕度控制，你望下自己400呎狗屋有無次帽間先啦傻閪，衝出嚟柒

我自己唔會買袋，所以我都唔係好清楚 但我自己買袋會買返價格同我啲衫褲鞋襪差不多嘅

唔係月租4萬
康城4房最貴都只係2萬5
佢吹水 根本冇一個單位租到4萬

係咪我係租租你死全家先？

聽你咁講真係要拿拿聲賣左部991轉揸toyota先得 想知樓豬住邊

唔留咪柒囉
我就一早留咗，顯示地位有咩好得過住址同黑卡？

九龍站上蓋好多有錢佬都係搭地鐵

好似話hermes D 袋唔可以就咁買,
要你買夠其他野唔知幾多錢先會留貨比你買
係咪真

噏乜鳩
我老婆平時都就咁放喺細房

天鑄名鑄呢啲地鐵站上蓋 如果趕時間緊係搭地鐵啦
揸車過海有排塞

錢係賺唔晒
冇壓力咁生活
同埋供住樓生活係兩回事

可能係喺米蘭，Brand off到買呢。

你老婆個隻咩袋
同甘比個啲袋一個level?
如果唔係 千祈唔好話自己買袋=投資手袋

香港好多呢啲所謂既名牌轉售站會賣假貨
唔係專門店攞出黎既袋千祈唔好肯定話係真貨

聞到個post 好大浸酸味

住緊7千萬樓 月入13k買唔買得

用名牌野唔係講話住咩樓
而係睇條友有冇氣質
望落去成個mk妹咁 孭咩袋都俾人以為用假袋

入門款好平姐d買餸袋好似二手二萬有找，Kelly brikin都唔洗十萬，一隻勞炒到6,7萬咪又係周街都係

上次見到有個男人拎勁大個紫色brikin，幾型，google 左要廿幾萬

好撚認同 見到啲嘉芙妹都用真係想大嗌 好撚柒呀屌你老母 影撚衰晒

不過唔覺係錢問題 係氣質問題
有氣質 你用東門貨我都覺得係真

你都係算吧啦 唔洗扮喇 好柒

好似係Kelly?
唔明話投資保值有咩問題
今年少咗好多水貨客帶貨
手袋手錶都升咗唔知幾多
年頭有隻白地通我冇買到，買咗隻airking
白地而家都升到22萬
老實講呢啲嘢大把香港人買得起
等你仲以為係要擺入博物館咁矜貴

佢而家同佢屋企人住個到都係月租2萬5咋

根本就係 笑到我死
真係買得起hermes嘅人 點會咁得閒走上黎話人地揹唔起

你想塞足一日車？

回帶
[有家底系列］港姐冠軍馮盈盈全家由月租2萬大圍名城搬至月租4萬將軍澳豪宅！

上次拎得多野 去坐火車頭等
隔離條女用Lindy 姐個樣鬼撚咁招職
有錢仲坐火車咩

見本護照有EU個行字

呢d人人生係好撚廢好得閒,因為冇咩人留意到佢地, 所以佢地現實會 日日留意人地著咩衫咩乜袋, 仲要係度打量人 , 其實係好可憐可悲

咁揸法拉利住公屋會唔會畀你笑

車房仔攞客部車黎揸？

講笑咩！呢個時勢最多咪3-4萬！
chanel 都炒左班人啦！
你估你揸住10萬cash 入去hermes(香港)就有kelly, birkin 比你買咩？配返10萬8萬貨 先傾啦！
樓豬應該係揸住10萬8萬 諗住入去扮豪客買返個Kelly 去威威，點知比d sales 撚鳩左！
點知見到Fyy 拎個Kelly 出來曬就話人屋村妹！唔通佢個袋係恩客送既又話你知咩.....

琴日海港城Hermes門口排長龍
前幾日Chanel門口打蛇餅添

經濟差只會影響窮人
買得起名牌既繼續買
冇分時勢好唔好

KELLY. 有幾貴

未聽過入去專門店可以買到
聽講要買勁多絲巾冷衫同埋杯杯碟碟先配到

你嘅眼界限於香港Hermes+香港地址+黑咭
我朋友杜拜都有屋
要留留杜拜間屋
仲型啦

肛交本人？

好慘
但我無用過就賣
我係無辜的

Ig見有條女為咗買kelly
係hermes喪買配件銀包諗住配貨
袋佢就買唔到啦，佢仲要原價放「全新」配貨
大佬比你開完摸完仲要用原價買，我不如直接專門店買

呢D post，隔個星期就有個啦, 連登長期有班窮撚係度唔抵得人。成班酸縮仔以為個個買都要死慳死抵先買到個袋。

普通人點會買唔到

同sales 熟啲肯配貨眼光準就炒得起，喺某幾個國家入貨仲多油水，大把大陸人做買手 賺到fat fat

公屋妹鐘意吹水都唔係第一日知啦

家境一般，普通中產區，跑馬地

呢句真

Kelly birkin一定係

咁你咪去米蘭站放下睇下幾錢囉

供樓其實真係好少錢

個個以為自己係甘比，人哋一日換一個袋，班窮閪就死慳死抵買一個又曬命

講出嚟有冇人信先？

扮咩？公屋妹你仲柒

你係咪身家過億先？
唔係就縮返你老母個閪度啦
無錢學人揹Kelly

佢屋企以前租名城都係2皮

仆你個街，你又知嘅，上次咪比咗200你叫你小心啲泊我㗎G63，你條仆街hi花咗又唔撚出聲，屌你老母抵你成世做泊車仔

香港樓世界第一，你識條鐵

唔好督爆我呀

呢啲女真係柒到喊

你喺連登都追擊咗FYY好耐下

咪講緊條件囉盲閪！月入3 4萬唔係要儲錢買袋咁係乜？

條8婆明明係窮閪，又要扮能曬有錢女咁，做作到咁唔追擊佢都對唔住自己啦！

你咪仲撚窮，眼藥水都要人買

應該唔止
sasa都話有3萬
名店應該唔止

眼藥水？